[突發] 俄羅斯駐土耳其大使受槍擊

Russian ambassador to Turkey 'shot and wounded' in Ankara

Russian ambassador shot: Gunman reportedly shouted 'We die in Aleppo, you die here'

世界大戰抹黑宇宙了

又有鬼
之前戰機已經好鬼

正想開post講, world war III is coming

死左

唔識英文 恐怖襲擊？

俄羅斯駐土耳其大使卡爾洛夫(Andrey Karlov)於土耳其首都安卡拉遭遇槍擊，被送往醫院救治，情況嚴重。

據悉俄羅斯電視台報導，當時卡爾洛夫正出席一個名叫「土耳其怎樣看俄羅斯」的藝術展。土耳其傳媒指他開幕禮致辭時，遭槍手從後襲擊，同場另有3人受傷。

土耳其昨日有大規模示威，抗議俄羅斯軍隊介入敘利亞戰事。

大使係國家代表
殺大使=殺俄羅斯

到底普京會點報復呢

俄羅斯駐土耳其大使卡爾洛夫，在首都安卡拉出席一個藝術展，致辭時遭受槍擊，身受重傷，送院急救，另有三人受傷。網上照片見到，包括卡爾洛夫在內，共有四人倒臥地上，一名身穿西裝的持槍男子則站在講台附近。

當地傳媒說，建築物目前繼續傳出槍聲。 俄羅斯大使館相信，事件是激進穆斯林所為

美聯社報導，卡洛夫是在出席一場由大使館贊助的展覽上演說時遇襲。這名穿著西裝、打著領帶的槍手開了至少8槍，他還大喊：「真主至大」。

BREAKING NEWS: Russian ambassador is shot dead by gunman screaming 'We die in Aleppo, you die here' during art exhibition in Turkey

驚鳩 其實小弟唔係好知咩事 係咪關敘利亞內戰事 有無巴打可以略略講講呢件事

應該係關isis事

現代薩拉熱窩事件

有片，膽小別入

推特上有人發布自稱是案件現場的照片，有多人倒臥在地，其中1人頭部流血，該推文並稱卡洛夫是遭數名極端伊斯蘭武裝份子襲擊，傷勢嚴重已被送院治療。不過有關說法尚未獲得官方證實。

敘利亞 + 俄羅斯 攻陷左 自由敘利亞軍大本營 Aleppo, 所以槍手應該係報復呢件事

俄羅斯外交部證實, 俄羅斯駐土耳其大使卡洛夫在安卡拉遭槍擊重傷, 送院救治, 有報道指, 卡洛夫傷重死亡, 槍手被警員擊斃.
報道指, 卡洛夫在一個由大使館資助的攝影展上發表演說時被槍擊, 情況危殆, 另外有三人受傷, 場館內的人慌忙逃生, 警員到案發的展覽館圍捕槍手, 將槍手擊斃.
目擊者指, 槍手身穿西裝, 高叫真主偉大後, 連開最少八槍, 卡洛夫中槍倒地, 槍手站在他附近.
俄羅斯大使館相信是激進伊斯蘭份子所為.
美國國務院譴責襲擊, 向死者和家屬致哀.

又係isis

live已講, 宣佈死亡

RIP Turkish

而家阿勒頗誰正誰邪仲有排睇

土耳其爆左咁多次
應對易啦
而家係辣著普京就...

要睇歐洲各國同埋美國

後面條友係槍手？

殺手仲係著住turkey police uniform

我唔知詳情
但好似話西方國家支持反政府自由軍……
俄羅斯就支持敘利亞政府
係咪咁？點解呢？

咁今次咪變咗激進伊斯蘭同西方國家企喺同一陣線？

求教

殺手

槍手好型

首先,應該未有組織認頭, isis只係最出名既組織, 但係敘利亞國內都有好多

薩拉熱窩事件

live講到估緊係咪同aleppo報仇有關, 同樓上巴打講既一樣

isis真係多得個條友唔小,殺都唔好殺個癲嫁喇

當時卡爾洛夫正出席一個名叫「土耳其怎樣看俄羅斯」的藝術展

而家準備都太遲了

2016-4=2012
俄佬都夠膽搞

烏克蘭單野又係1月搞, 屌, 點撚解任何時代出世都有戰爭..

買定午餐肉都得啦

isis可以898

留名

Sarajevo incident 2.0

樓上班人咁快肯定係isis?

激進Muslim唔代表係muslim喎

俄羅斯瘋狂對付緊Syrian反政府軍，可能係佢地做都未定

唔好一見muslim就斷定係isis啦

唉, 仲有無人知俄羅斯又會借機做咩, 真係好撚低質

BREAKING: The US State Department is reporting an ongoing 'security incident' at the US embassy in Ankara.

應該係問點解又關俄仔事

Turkish media IDs shooter as a serving police officer named Mert Altintas. Member of special ops unit in #Ankara

又係休班警

allahu akbar........

講下敘利亞嘅情況, 其實係三國時代咁, 有政府軍, 有反政府軍, 亦都有伊斯蘭國嘅三方戰爭. 俄羅斯就支持政府軍, 而近日其中一單最大嘅國際新聞, 就係政府軍"光復"反政府軍重鎮阿勒頗, 有好多支持反政府軍嘅百姓走唔切, 做成人道災難.

所以與其話今次係伊斯蘭國或者同佢有關係嘅激進伊斯蘭恐怖分子郁手做低俄羅斯大使, 不如話同情反政府軍嘅開明伊斯蘭教徒先係真兇, 可能性仲大.

仲要係 special ops unit

Gunman who shot dead Russia's ambassador to Turkey Andrey Karlov in Ankara was a 22-year-old off-duty police officer

早排有激進組織係比錫達斯炸死左廿幾個警案

睇黎有關連

戰鬥民族好大機會玩報復喎!!

今次仲要係土耳其警察做...

片， 慎入

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「俄羅斯殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身聖帝普京打救蒼生；俄羅斯殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身聖帝普京打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

仲講緊槍擊時件早幾個鐘聯合國宣佈左要停戰, 幾個鐘後就死左人..

一啲都唔血腥

唔知點解要驚

無知一問
中左咁多槍 但條友好似無咩流血咁

土耳其有七成人口同敘利亞反政府軍都一樣係遜尼派伊斯蘭教徒.

然後發生左一個鐘應該都有, 土耳其總統都仲未出黎講野...?

三戰開波

叫人慎入，邊個同你講要驚

你個名

The deteriation of russo-turkish relations is impossible

有3層衣服可以吸血

故事隨時一樣
三戰序幕

Reddit 有人翻譯條友講咩

Allahu akbar! Allahu akbar! Allahu akbar! ~*Some Arabic sentences I think from Quran (something something jihad, something something Mohammad)*~ Allahu akbar! Allahu akbar!

Don't forget Aleppo! Don't forget Syria! ~ repeats a couple of times

As long as our towns are not safe, you will not know what safety is.

Step away! Step away! (talking to the people there I think)

Only death can get me out of here!

All those who have a role in this atrocity will answer for it!

Don't forget Aleppo! Don't forget Syria!

諗起早幾日twitter一大埋Syria民眾出post求救

張相好有電影感

屌, 唉, 無言

Good night, Turkey

good night world

俄羅斯外交部證實, 俄羅斯駐土耳其大使卡爾洛夫在安卡拉中槍身亡, 指這宗是恐怖襲擊, 土耳其保安消息指, 槍手是一名休班警員.
卡爾洛夫在一個由大使館資助的攝影展上發表演說時, 被一名男子槍擊, 場館內的人慌忙逃生, 警員到案發的展覽館圍捕槍手, 將槍手擊斃.
目擊者指, 槍手身穿西裝, 當時站在卡爾洛夫後面, 他突然拔出手槍, 高叫真主偉大, 不要忘記敘利亞和阿勒頗的口號後, 連開最少八槍, 卡爾洛夫和另外三人中槍倒地.
案發後, 俄羅斯駐安卡拉大使館外加強保安, 聯合國和美國國務院都譴責襲擊, 向死者和家屬致哀.
俄羅斯一直支持敘利亞總統巴沙爾, 上星期協助敘利亞政府軍, 空襲北部城市阿勒頗, 土耳其就支持反政府部隊, 兩國關係緊張.

後面out fo左果個唔係槍手?
從電影學角度上睇咁既scene都無電影感?

今次大鑊了！
02:10 俄羅斯外交部就駐土耳其大使遭槍擊死亡一事表示：［We will fight back!]

fail

wwiii

有冇official link?想睇睇

佢無否定你，咪咁敏感

土耳其要滅國了

戰鬥民族都搞

Allahu akbar!!!

AP呢張相世界級
真係當戰地記者咁影

"We are currently in contact with Turkish authorities, who are assuring us that a thorough, comprehensive investigation will be conducted," foreign ministry spokeswoman Maria Zakharova said in remarks broadcast on Russian television. "Murderers will be punished. Terrorism won't sustain. We'll fight it."

From CNN

唔怕死仲肯影相

第x次俄土戰爭

true

陳雲：俄國駐土耳其大使被當眾刺殺，大使在攝影展覽開幕致辭時遭受槍擊，重傷而死，槍手被擊斃。這是香港時間00:15從外電傳來的消息。

世界變得躁動不安，這不是走向未來，而是要返回現代的原點，回到國族重建、本土經濟、地域安全，這正是我在《香港城邦論II》說的。現代的原點，是大戰爭、大動亂。各位香港人，請打醒十二分精神。

暗殺個大使除咗引戰有咩實際作用

The independent已經出左新聞話殺手係土耳其休班警員，btw你個名

我睇BBC live news
Web 版暫時未出

宣洩
一戰果次都係奧匈挑釁塞爾維亞
呢次可能班人覺得俄國挑釁佢哋掛
因為個畫展主題係
俄羅斯如何看土耳其

仲要係riot police黎
俄羅斯政府發言人已經出左聲話將今次件事當成恐怖襲擊，土耳其rip

( Show Blocked User - 君子豹變 )

唔好打仗啦

美劇劇照

講廢話？

自從佢敗選語無倫次之後見到陳雲就飛

睇段片似係直播緊跟住殺人
人就哂但係機器仲run緊
然後cut相出黎姐

yes

好似話係ambassador security escort，真定扮唔知啦，但係條友後面咁開槍法，真係一絲生存機會都冇

有冇巴打分析下如果俄土真係打會點?

俄土打 中日美台咩立場

大家放心 核子武器時代一定唔會有大型戰爭 最多玩下經濟戰

土耳其仲係北約度喎，俄佬又冇乜盟友
最多未經濟制裁

Murdered ambassador was heavily involved in Syrian mediation, says MFA spokesperson

俄羅斯定性左係terror attack
fight back係打反抗軍唔係土耳其

又係休班警

土耳其中東地區軍事實力超班
又有北約武器

啱啱柏林又有襲擊
9人死 多人傷

rush b cyka blyat

Several dead & dozens injured in what police now suspect is deliberate attack at Christmas market in central Berlin

bbc.in/2hMJTEA

癡撚線
拍戲咁

相中二人都已經死哂

德帝、瑞士、土耳其同時來料
激進伊斯蘭係咪想同全世界開戰?

咁近都唔爆頭，定專登?

咪係
土俄兩國初步都即刻有溝通啦

條友唔係殺手又唔係軍人，係緊張心情下其實應該冇意識射頭既

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel?

先講結論: 土耳其同俄羅斯點都唔會打

兩個國家痴撚左線打的話，而俄佬唔用核武，北約傻撚左唔插手

俄佬輕鬆屌打
1. 俄羅斯係叙利亞部署左防空系統同十幾架戰機，土耳其自從美國撤走佢愛國者導彈，土耳其同冇防空系統係冇分別

2. 土耳其對俄羅斯既導彈系統冇還手之力，亦冇反攻既遠距離武器

俄羅斯都知道係土耳其海峽開放前冇可能單挑北約，所以而家佢做既野就係幫叙利亞政府順手係果邊建立勢力，除左係為左增加自己係中東既影響力，仲係想擺脫北約既包圍圈，到時土耳其背腹受敵，可能就會接受俄羅斯既拉攏。

而家應該關心既係 到底叙利亞政府會唔會倒台，即係普京賭贏定賭輸。

'Very strong signs' Turkish gunman linked to U.S.-based cleric: official

打佢老母

Erdogan成日都係乜都屈9左落去個政敵到先

但早幾日先攻入阿勒頗，係咪即係賭嬴

射身命中率仲高啦
好似開左八槍，神仙都死

即係原先係佢保標黎但點解得一個仲要唔係自己人

俄羅斯借醫院被爆開始派特種部隊入場已經有ALLIN 既決心，而家美國玩外交手段輸左(停戰協議)，之後唯一可以做係派地面部隊，不過美國國內反戰( 奧巴馬時期已經講左想幫反對派打，但民意唔授權)，即係打唔成。

之後睇反對派生唔生性，聯合國d 「人道支援」夠唔夠火力，但係俄軍allin下，又冇美軍地面部隊，叙利亞政府軍想輸都幾難。

12月9號美帝已經解除左對叙利亞既武器出口限制，到時叙利亞反對派應該一堆美式裝備，大家都癲撚左

冇其他警察在場？

俄狗打反對軍姐
點會打土耳其
你地有冇細心思考過嫁

WAR!!!!!!!!!!!!!!!!!!

總結: 呢一次槍擊係幫左俄羅斯正當化佢係阿勒頗既軍事行動

之後叙利亞會比而家打得更甘更痴撚線

俄羅斯真係派地面部隊，應該會好快結束到內戰

但對之後既中東同國際局勢影響好大

點解休班可以企係個大使後面

保標黎啦

土耳其咪幫rebels 囉

國際 兩岸 財經 運動 生活

俄駐土國大使挨槍身亡 普亭：這是挑釁
分享分享分享留言
2016-12-20 08:30
中央社 莫斯科19日電

WhatsApp
普亭 圖／美聯社
普亭 圖／美聯社
俄羅斯駐土耳其大使卡羅夫19日在公開場合，遭到一名偽裝成土耳其警察的男子射殺身亡，槍擊事件全程被攝錄下來，震驚俄羅斯。俄國總統普亭對此表示，「這是挑釁的行為」。
俄羅斯駐土耳其大使卡羅夫（Andrey Karlov）19日在安卡拉參加攝影展「土耳其人眼中的俄羅斯」開幕活動，由於這是公開既定行程，有很多媒體到場採訪，所以槍擊畫面以及卡羅夫倒下的瞬間，被攝影機翔實地記錄下來。消息傳回俄羅斯，經過媒體及社群網站播送，引起俄國民眾憤怒。

針對此一重大外交事件，俄國總統普亭和土耳其總理艾爾段（Tayyip Erdogan）緊急通話，隨後普亭也公開聲明。

他指出「（射殺卡羅夫）完全就是犯罪，是明顯的挑釁行為，意圖破壞俄土兩國之間的關係，以及打亂敘利亞的和平進程。」

普亭表示，對此一事件唯一的反擊，就是「加強對抗恐怖攻擊的力道」

希望唔會成為歷史書入面其中一件重大事件

俄狗夠撚膽打土耳其咩
上次比火雞佬打撚左架飛機落黎咪又係得把口

土耳其軍力都唔惹少
俄狗邊有咁多錢

發窮惡

WW3 美歐俄 vs 伊斯蘭 中國

咁撚易打就好
點會打得成仗

點解個個都話俄羅斯會打火雞
上次軍隊政變之後宜家俄土不知幾FD
Erdogan送埋 去莫斯科say sorry啦

扑定街都得，WWIII

有無片

又唔識爬文，又唔識上youtube。你學咩人上網

呢幾年有幾多次ww3? 同有幾多次支爆？

侵上台ww3 英脫歐ww3 北韓射核彈ww3 南海ww3 台灣ww3 釣魚台ww3 薩德ww3
梁游二人dq ww3 689宣布唔連連任ww3

有哂片直播咁濟
諗番香港康泰旅行團嚮馬尼拉被脅持嗰陣
全香港人放哂工食住飯睇住槍戰

真係好震撼..
仲要見到班特種部隊既出色表現。
如果可以香港派隊sdu過去救，應該全部平安返黎

世界大戰

暗殺裴迪南大公...

普京嬲嬲豬 應該好快完戰事
反對派

識左個星洲人佢同我講當年以色列有隊特種部隊係到仲提出幫手...不過比人REJECT....我聽返黎...

俄佬終於搵到正當理由全面入侵syria

no more russian

最好玩個幕

好似係入侵完屠完殺人
之後人地先報仇

on9坐得飛機黎都死撚曬

成個on9仔咁

我指向天是天上有神靈
我指向地是地下有魔鬼

衝出黎柒

文盲

香港幾時有呢類警察

你ON9完未

呢D特種部隊隨時準備出動
有自己專機

你唔係覺得有行動要訂機票掛

你個名加埋覆圖

(copy返隔離個post黎呢邊傾先)

埃爾多安本身親俄
今次個刺客又講到明係伊斯蘭
我覺得2個國家會傾掂數再一齊以打伊斯蘭國為名更加猖獗地係敍利亞分餅仔

今次刺殺的策劃者似係見到土俄近期關係密切左咁多所以想製造事端去挑撥離間2國
關係
亦有可能係反對埃爾多安的人搞鬼

佢個意思唔係話有隊以色列特種部隊係菲律賓提出幫手咩？
利申：9估，戴定頭盔先

睇完會明好多